(處境研究)如果你係殺人既大粒墨,會唔會好串咁對住班差佬?

"告我謀殺丫笨"(設計對白)

有機會以：「旅行前退學」呢一點嚟指控佢在港有計劃/密謀去台灣殺人。
利申：9up

其實都係要搵野做佢
不過搵到都唔可以用台灣既料做證據

"告我謀殺丫笨"